有沒人記得小司機noddy？

小司機noddy 最濕鳩的木偶
小司機noddy 玩賓周通處走
小司機noddy 他插著你老母
碌鳩會生瘡 又花柳 食完仲要屌 做你男朋友

笑撚死

琴日先聽完

我童年

懷念

唐韋琪而家點

小西窿Pussy(Pussy！) 似碌鳩既木偶 (fuc k fuc k fuc k)
小西窿Pussy(Pussy！) d精子通處嘔 (fuc k fuc k fuc k)
往東莞出動(Pussy！) 載住你去fuc k (fuc k fuc k fuc k)
一起有西屌 大聲笑 大富豪內最響 齊來做朋友！ (fuc k fuc k fuc k)
小西窿碌莖(超勁！) 似摩打快又臭 (fuc k fuc k fuc k)
小西窿碌莖(超勁！) 屌千次無話抖
小西窿碌莖(超勁！) 插住你呀媽
BT果粒seed 變AV go to school by bus 齊來做 (fuc k fuc k fuc k) 朋友！

小司機noddy～ 最得意嘅木偶～